## Kendaraan 

* Laporan Kendaraan Per bulan , per jenis dan per company
* Integrated dengan SAP untuk pengajuan biaya
* Perapihan data (tahun , driver, divisi)

## Laporan Keuangan bulanan

* Nunky L/R summary pertahun - monthly

## Nuansa Guna Utama

* SAP B1

## Purchasing

* komponen Landed cost Link langsung ke PO SAP ( BM, Shipment, Surveyor)

    issue : 
    * 1 PIB multi PO


## SO - AR

* Leveling Approval bypass via sales manager 


## Invoice 

* Kwitansi 
    *  serah terima dengan bag AR menggunakan sistem checklist